突發！ Donald Trump 叫 Joe Biden: Get well soon.

Joe Biden 保重龍體

為繼任養好身體

龍咩體? 你唔比侵侵上訴成功?

攞返少少人情問候敵人 跟住反而係左膠日日咒特朗普中肺炎死

美國都無皇帝
得支那先有

呢度大班極端右柒日日咒拜狗啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問星期六要射波(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

CNN:特朗普 認輸了

保重癑體

Source?

千祈唔好死要睇佢坐監

咁都講得出，不愧係連登仔